<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Erstes Kostümprojekt</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/erstes_kostuemprojekt/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/erstes_kostuemprojekt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Die Kostüme für die Oper «Giulio Cesare in Egitto» waren mein erstes Projekt auf der Bühne. Dabei habe ich zum ersten Mal gemerkt, wie viel spass es macht, sich in ein Stück zu vertiefen, sich in eine andere Zeit zu denken, sich zu überlegen mit welchem Detail man die beste Wirkung erziehlt.&#xA;&lt;img src=&#34;media/photo_2021-03-21_16-35-10-682x1024.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt; &lt;img src=&#34;media/photo_2021-03-21_16-35-14-1-682x1024.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kostüme für «Hingubank»</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kostueme_fuer_hingubank/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kostueme_fuer_hingubank/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Das Theaterkollektiv Edit hat mich beauftragt für ihre Produktion «Hingubank» die Kostüme zu entwerfen, gestalten und umzusetzten. Das Stück spielt im Frauengefängnis Hindelbank von den 60er bis in die 80er Jahre und behandelt das Thema der administrativ Versorgten. Die Aufführungen finden im Juni 2021 im Tojo und im Kulturhof Köniz statt. Auf dem Bild sieht man den Gefängnisdirektor und die Insasinnen in ihren Kostümen bei einem Fotoshooting in der Badi in Köniz.&#xA;&lt;img src=&#34;media/photo_2021-03-21_16-36-38-1024x768.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich bin Magdalena, eine Schneiderin in der Entwicklungsphase , Kostümdesignerin in den Startlöchern und Aufwerterin von Second Hand Kleidern. Im Jahr 2018/19 habe ich die Schweizerische Textilfachschule in Zürich besucht und da erfolgreich den Lehrgang Fashion Spezialistin absolviert. Danach konnte ich ein halbes Jahr als Praktikantin das Modelabel Claudia Güdel in Basel unterstützen. Anfang 2021 habe ich mein Label Güstina gegründet und erledige immer wieder kleinere und auch grössere Aufträge von Kund*innen. Vom September 20 bis im Januar 21 habe ich Sadiye Demir als Praktikantin bei ihrer Kollektionsentwicklung begleitet.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
